睇tvb新聞見到何君堯律師係咁譴責白衫暴徒，好心痛

明知會比黑社會報復都為港出聲